有冇人用journey method/mind palace去記野？

可唔可以分享下意見
大概用左幾耐？
用得耐記野係咪越黎越快？
有冇咩書可推介？

香港有幾多世界記憶大師

好麻煩

我覺得記個palace 仲辛苦過記本身件事

都唔係既 journey method 係用平時成日行既路程當作palace 通常係自己最熟悉既路 可以係日日都要行既路 例如返工返學既路 去超市買野既路

push

有冇記憶大師分享下心得？